其實東鐵線喱家出唔出到九龍塘？

喱班車係由大埔墟去到沙田

出到 你預二點左右到

有冇人知粉嶺站開返未

認真想知你平時講野係味真係講哩家？

其實咩係哩家 而家/依家我就聽過

我都唔知

啱啱大埔出，去九龍塘冇問題
不過係耐啲

我都想知你平時講嘢係咪真係講係味？

屌 無諗過你會咁答，因為我自己口講依家所以都習慣打依家，係好好奇會打喱家既人係咪真係讀喱家
btw咪鬼返啦成點鐘射左佢好過

打錯 講開係咪，自吞

我其實係講依家

出到返唔返到就睇港鐵夠唔夠手快回復正常